我不是不合格或低人一等，而是試圖融入一個沒有為像我這樣的人而創造的空間。 2020年10月20日，《麻省理工科技評論》 
 無論她是為男性原告還是女性原告辯護，她的論點的核心都是，在法律上區別對待男性和女性有助於讓女性保持自己的地位，在我們的社會中，這是一個低於男性的地位。 Ruth Bader Ginsburg為女性在法律和社會中創造了一個新的位置| lgbtq編輯| 2020年9月23日|沒有直新聞 
 從某種程度上說，AMP計劃就是其中的一部分，確保移動網頁體驗不會完全遜於應用體驗。 蘋果是在認真對待搜索，準備挑戰谷歌嗎? 2020年8月27日|搜索引擎土地 
 在人口普查局使用劣質紙卡，在水銀中留下纖維後，Hollerith要求他的客戶購買他自己的高質量卡片。 2020年8月19日，MIT科技評論 
 你一個人住並不意味著你過著劣等的生活。 真的有“孤獨流行病”嗎? (第407頁)Stephen J. Dubner | 2020年2月27日|魔鬼經濟學 
 他說，有些明顯低劣，有時線上有金屬屑和毛刺。 脊柱手術“騙局”中的患者|調查報告中心| 2014年11月3日|每日野獸 
 想想看:音樂是娛樂世界中唯一一個接受越來越落後的技術的分支。 步履蹣跚的音樂產業可以從電視中學到的五個教訓泰德·喬亞| 2014年8月3日|每日野獸 
 雖然它有多種不同的預設控制風格，但它仍然是一個低劣的系統。 亞歷克·庫巴斯-邁耶| 2014年7月6日|每日野獸 
 人們用細小的手機揚聲器聽音樂，這些手機的音響完全不如他們在過去的低科技時代使用的音響。 喜劇是他的使命:比利·克里斯特爾的光輝湯姆·希爾斯| 2014年4月18日|每日野獸 
 哈特斷言，阿得拉是一種低劣的藥物，因為它有副作用。 為什麼我們需要醫用冰毒和可卡因瓦萊麗·凡德·潘| 2014年2月22日|每日野獸 
 然後我們又變成了長得太大的男孩，劣等的種族，無法被開化。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 但是，與這門學科緊密相連，而且在重要性上並不遜於它的是工業培訓。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 比香菸更貴的是雪茄，它並不亞於最好的哈瓦娜。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他被認為在戲劇作品的優點上不比拉辛差。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 但是，儘管這個陰謀家很高興，他的快樂和自由感卻遠不如他那誤入歧途、不幸的夥伴。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種